[建議] 學高登只保留文章一段時間

比如永久刪除七月前的文章
請考慮考慮！

支持
反對

我無野講

懇請連尼住認真考慮

Pushua tee

推到連仔睇到

希望你睇到